有冇人想像唔到自己出pool嗰陣係點

正常
因為唔會出到

無機會 唔洗想像

想像唔到
就算屎忽撞棍出到，條女都好快頂我唔順

True 自己性格咁西
好少人頂得順

掉返轉諗 有咁既自覺已經好過好多人 不過太criticize自己都唔係好事

係 過份自卑會令人討厭你
我都學習緊點樣增加自信

冇，咪咁

無 永遠無女

Try Try 交友App. 真心
1個月前 我係26A0

1個就出到？😱

一個月後佢27A0

so mean

咁堅

你成功左記住教吓小弟

a0 自信心零 永遠覺得自己一定溝唔到 人
地一定唔會中意我

我一想像就唔想出pool
同一個人咁close 佢會知晒我d秘密
仲要花時間覆機出街

最想像唔到既係 你第一次拍拖同女做啲乜 點相處

唔是咁容易架 葉師傅

A0

信不信由你，女友又靚女，我依家不知幾快活

你要知 有d 女仔係中小學都係讀女校，大學又係讀女多男少既科，同我地班毒撚一樣 都係唔識同異性溝通，所以交友apps 先會有佢嘅用處 (利申 我女友係，佢話仲有大把friend 都係咁)

因為都出唔到 所以無得想像

佢2月10先開咗post 睇黎係真